祖記搞乜撚

意甲n年霸
雖然對Napoli個場唔計 踢少場
但聖誕落後米蘭雙雄成條街
冇過數定派路教波垃撚圾
黎緊幾場仲要對米蘭同沙索路

巴塞都上返第5仲要黎緊幾場都對弱隊
歐聯比你贏到巴狗首名咪又等出局
隨時下年歐聯都冇得打

你睇下個中場 邊個J得落

藍絲都冇咩機會
阿朗獨力難支

04個美國仔好似唔差wo

薩斯索羅今季係幾好波
意甲綠黑軍團

派路：人人出場機會平等 一人一場😪

新阿特蘭大

我地04專平賣勁人
黎緊又走個kabak

見佢出個古達度就知收皮

果然教波都要做派牌

古達度其實唔差嘅 係神經刀咗啲

如果迪布尼踢祖記就爽啦 牙朗肯定場均入兩粒

上場又上身走場

等睇屌帥回歸

而家只係打左 13 場
熱誠咩返晒黎
就可以破紀錄奪冠

祖記球迷話咁既人腳仲想點， 如果祖記人腳都算差，其他意甲隊點算

吓，古達度先係真核，隊史助攻王

真 咁都有得瀨

屌喇星蛆記人腳肯定已經係意甲TOP1
你睇下我羅馬先啦

羅馬top.2

屌帥爆衫.gif

係咪要邪下你米蘭

新教頭係咁上下架啦

同佢定, 贏一場就上返第3
跟住季尾米蘭雙雄會自爆